祖記與Adidas的新合同簽8年，每年3000萬歐增加到5100萬歐

球會與Adidas的新合同令人震驚：每個賽季贊助費從3000萬歐增加到5100萬歐，直到2027年，另外還有1500萬獎金。這就是CR7效應

買 C朗真係唔洗俾錢

祖記真係賺到笑

香港做垃圾回收好似都有津貼

講埋啲咁撚on9嘅野
唔係以為自己好臭串呀嘛

但c朗人工貴

其他收益已經賺到笑了
都未計埋d 黑錢

好撚on9